(超高質文宣)香港國安法: 對全球作出的最後呼喊 (粵語)

民族自強
香港獨立

push

記得CLS

高質阿屌
唔講咁多，幫推先

push, 幾正

推左先

推左先睇

Push

點都推左先

推，多謝手足。

推

幫手推

正嘢

片Ok
旁白太快加冇Stress on keyword 有D難入耳

再推

其實條片好靚有無諗過轉封面

諗返起上年條反送中片 各國旁白

Sub 左 先睇~~

屌你標題大大個括號寫住 (粵語) ，但入到去講英文
btw HO BALL CHING

好低點擊率

上年6月仲五大素球緊

今年6月已經講緊BNO居英權，美國取消獨立關稅，成立國安法同香港獨立

諗返轉頭，好大進步好感慨

同早幾日條咖啡動畫比，雖然呢條簡單好多，不過文宣黎講好有心機

thumbnail 揀張靚啲好重要

高汁, 推

好高汁
不過讀得有啲快

美中不足
covid-19

上呀

連登仔:

多圖 = 一張
有圖 = 無圖
無圖 = 真係無圖
粵語 = 英文

原來有中文版既

CLS

幫推

Pish

推.

up

yp

讀得好快